紅紅黑，紅紅黑

就係咁簡單

鬥 就鬥